邊度有5" INSEAM 短褲賣?

u記全部短褲都是長褲

咩叫短褲都是長褲